黃你老母啊，老衲藍到發黑架

真

牛B死了

閱

老那認同

老撚認同

我屌你個黃絲呀，我藍絲㗎碌柒

識閪咩

唔係啊
個好黃喎

藍到發黑嘅拼音狗

你同啲固執死毒撚一樣咁撚柒